人民日報： 林鄭不跟隨國家停工停課是支持港獨行為

抵啦林奠

港獨之母

👍